狗年豬瘟,豬年鼠疫,下年鼠年.....

牛

瘋牛症

兔年點算龍的傳人

有人提出如此泯滅人性嘅諗法，但觀乎中共將d豬疫豬周圍散同sars嘅往績，我地要小心。可唔可以去問衛生署點應對鼠疫

好有可能，香港鼠患都幾嚴重，特別舊區，不過一爆疫政府一路整嘅泡泡一定爆

放落黎樓市gogogo

啱啱都諗緊睇下有冇人開過po

武漢肺炎